（求救）Headset個咪唔知點解好細聲

用緊hyperx cloud 2
唔知點解打機個陣同人chat 個咪係極細聲
想set 咪增量但無左個checkbox
Driver 最新 有無師兄救命？

幫推，用左幾耐？

我都係 cloud 2, 用左一年無問題

年半左右

拎第二個headset mic試左應該唔係硬件問題

推

同你都係咁,同人chat親都話好細聲,禁入去內容冇得較既

hyperx cloud 2 係3.5mm插?
應該有個mic boost條bar

反而用usb headset 係windows 10冇左個mic boost, 有冇人都係咁?

Exact7ly係我個情況 sosad

我都係想知有無得搞